1Q題，有咩你唔覺得佢特別臭，但你會覺得佢污糟？

第3頁開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

西

完

西是臭的所以錯

機油

Joe Wu

坑渠蓋

法治

錯

唔是

Who?

啱啱食淨嘅餸頭餸倒咗落sink個一秒開始

以上都錯，其實應該開係學術台

洗碗水